迫香港人攬明州事件上身的會員 聖哈利路亞小姐有問題

條友#21開始不停9up唔攬上身就係不義
美國警暴已拉左警魔
而香港唔能夠停示威係因香港警魔強姦,水刑,開車撞人而無告
兩樣野性質完全不同

屌9 示威者辱罵警嫂

開post支持警魔唔好resign
可能怕老公比唔起家用?

唔怪之得我一直覺得佢怪怪地

推

一方面可能有警嫂同情示威者遭強姦
但好現實嫁狗都係貪家用同最緊要的宿舍

離婚女人30幾歲條件又唔係好基本上已經無盤源

可能比較左....膠?

但無神神衝入場柒左唔好怨

所以點解有班會員一時一樣
1警魔殺示威者後搶手機假冒身份滲透,姐係浮屍案
2有少少良知的狗親,但關鍵時間就會諗割席就無左物質享受會搵位暗算示威者永續警暴

Push

同意

Oh

兩者根本無得比，人地民選政府，法庭又係獨立，加上事件起因都唔同
咪on9 死要攬上身啦
作為香港人只希望美國盡快平息件事，先可以專心對抗支共

講真好多人平時都係咁
雙重標準
嚴人寬己
最後連自己撐緊乜都唔知

睇到班連登仔雙重標準真係好正

五毛狗葉啟明曾屈警暴受害人吸毒